葉劉淑儀：陳太當年做唔到回歸後首任特首，相信佢一定好唔開心，跟住就「反政府」

曾與陳太在政府共事、2007年在選舉中敗於陳太的新民黨葉劉淑儀尊重陳太決定，對於陳太是否因港版國安法通過在即而宣佈引退，葉太稱不胡亂猜測。她形容陳太是殖民地時期出色的公務員，任內有貢獻也有污點，包括為女性公務員爭取與男性平等待遇，污點則首推赤鱲角機場開幕混亂，「呢件事絕對係唔光彩」。她指陳太當年獲末代港督彭定康力捧做回歸後首任特首，但最終不能成事，相信她一定不開心。

回歸前為首位華人布政司，葉劉稱當年彭定康欲力捧她做特首，更派當時政治顧問去遊說西方國家，著他們向北京表達支持陳方安生做特首，「當時我都有份坐係度」，令陳太非常憧憬自己可以做特首。然而，最後由董建華為首屆行政長官，「我相信她好失望，亦可能這就是她的心結」，相信這是令到陳方安生立場之後變成反政府場的最大原因。葉劉續稱，陳太不服董生，到2000年9月陳太上京述職，時任國務院副總理錢其琛要求她「更好地」支持董建華，陳方安生於2001年宣布以私人理由，提早退休。

果然係八婆黎

你到宜家仲做唔到特首都一定好唔開心
仲有機場開幕混亂都叫污點
咁你推23條係咪要落地獄

污點則首推赤鱲角機場開幕混亂，「呢件事絕對係唔光彩」

自己想做＝個個都想做
孽瘤究竟有幾多個假想敵

明明係葉劉屆屆都想做但做唔到

真。怨婦

做唔到特首所以唔開心,咁似某落選人既?

你估個個都係你咩 掃把頭

現為立法會議員的葉劉淑儀，如今談起與陳方安生多年來的交集，指陳太在政府工作多年，從來都沒有支持民主發展，離開政府後立場急轉彎，為了選舉、選票變成民主派，「她做政府的時間，是港英年代，官僚管治，從來都沒有推動民主發展，我想她甚麼叫民主理念，咩都唔知」。

在《逃犯條例》問題上，葉劉指當年回歸後，擔任保安局局長時，是時任政務司司長的陳方安生著她到北京討論引渡協議、雙方移交逃犯安排等，但陳太卻於去年行出來反對《逃犯條例》。

學到支共真傳 自己想講到人哋想

葉劉終其一生都係到追求權力
可惜到頭來都係一場空

奶到血宦出埋都做唔到仲要畀美國制裁個D叫咩

自己身有屎就向人潑屎
真係人品問題

快d去賣樓啦，仲嚮度柒

葉劉當年選立法會輸俾陳太，相信佢一定好唔開心，跟住就「反陳太」

姐姐權鬥輸撚咗俾人打入冷宮

以己度人

連CS都做唔到

係葉劉把口講出黎真係

自己想就屈落人度

而家佢係做唔到特首所以好開心？

葉太當年連參選資格都無，係度啊支啊咗
爛鬼新民黨係區議會直頭全軍覆沒
愛徒容海恩又被人搞大咗個肚

所以佢遲啲會反政府

孽瘤上唔到times封面已經葡萄gphone
做唔到特狗又葡萄妹妹

八婆

孽榴將自己既夢想套落人地度

你夠做唔到特首咪又係度奶緊共
求撚其作個理由屈人

陳太應該笑撚死

咁都算污點呢個女人真係好撚記仇小器

夾硬搵野黎講23條到今日葉劉有邊件事光彩

推 7.1反黨安法大遊行

姐姐真係好八婆
似足中學會杯鳩人講人是非嘅啲死八婆

佢唔知就講到全世界都唔知

掃把頭講緊自己

你估個能個都想好似你咁做特首咩
真係on99....

佢不嬲都好潑辣 23條話貨車司機咩都唔識 唔使解釋咁多 啲囂張氣焰

其實當時發咩咁大件事

佢係咪講緊佢自己?

奶到佢咁咪又係冇得做

踩人就叻

點解啲好人無好報，呢啲老而不就風生水起
葉劉，梁愛詩， 譚惠珠，范徐，羅范呢咋老嘢仲未死

郭榮鏗話佢嘅人生缺乏左愛其實係啱㗎 佢阿媽唔係正室 比其他親戚睇唔起 又同自己啲兄弟姊妹反晒面 話佢老竇喪禮都唔通知佢
所以今日佢係咁出嚟柒 其實某程度上要多謝佢啲親戚

支那狗畀美帝制裁咁威，真係講咩都得

肥彭搞立法局新九組同取消所有在區議會的委任議席唔撚係推動民主發展？陳太個時做布政司無份負責？

睇黎掃把頭真係好恨做特首

收皮啦死八婆

就算佢當日可能唔開心

會唔會記住廿9幾年...

依家係邊個做唔到特首

咁葉太反共未？N屆都做唔到

你估人哋係你咩恨做特首

就算係，好過你奶晒春袋屎眼、含晒撚都冇得做啦

佢會話陳方安生只係執行上頭指令 有都唔關佢事

仲要講人污點，邊夠你黎呀姐姐

你估個個都係你咁小人之心咩

以己度人，笑Q死
小丑即係小丑。

呢條八婆真係好肉酸
留返少少尊嚴畀自己好無

以己度人
難怪你永遠做唔到最高

當然，我都唔鍾意陳方安生

暗示佢自己即將會反政府

講污點邊人夠佢黎

人地做到華人布政司，出街剪頭恤衫都光明正大
你冇一樣做到就收皮啦

你估人哋係佢咩，想做特首做唔到成日喵嘴喵舌，佢個死人格又乞人憎，做特首都俾人鬧到落台啦⋯⋯

咁呢個係行政失誤 但對整體政治影響唔係咁大 時間過左就OK 葉劉做嘅嘢錯大好多

呢個婦人真係好瘋癲
睇過佢啲訪問都覺得佢好離地，不自量力

佢唔知收左幾多錢
在國安法立法前跳船
寄語年輕人：繼續送頭

中聯辦眼眉都冇望過葉劉
所以葉劉好痛恨妹妹做到一獲粥仲未落台
就成日單打又出招陷害妹妹

姐姐預告佢將會反政府
史上首名中美共同制裁人士

講自己

內心已經反緊柒婆

航班資料顯示板失靈，導致乘客無法找尋離境航班，登機橋亦出現故障，繼而連環引發眾多航班延誤或取消；行李處理系統發生故障，導致旅客等候行李時間過長，甚至遺失大量行李。客運大樓內空調不足，地面太滑兼過度反光，超過200部公共電話未曾接駁，亦沒有24小時營業的食肆。超級一號貨站因貨物處理系統運作停頓，被迫暫停所有貨運服務，以致停機坪和空運貨站接壤的地方，堆滿大批積壓的貨物，甚至需要重開啟德機場貨運站。的士進入的士站後須輪候數小時，並且不能中途離開，的士站內亦沒有洗手間；機場快綫售票機失靈，列車服務亦出現延誤。

當年搞足兩個月先回復正常

你仲好意思講，你選兩次，閘都入唔到

四個字
以己度人

你要我under個妹妹？

當年嘅引渡協議唔包中國
同上年反送中立場一樣

孽瘤將自己嘅情緒
投射落一個比佢好百倍嘅人度
從而令到自己心理平衡返少少

女人真係好恐怖.......

葉劉輸左比妹妹選唔到特首一定好唔開心，所以成日老點妹妹想妹妹收皮

姐姐典型臭閪女人酸到臭

相信葉劉一定想做第一任女特首，但最終不能成事，相信她一定不開心
相信她好失望，亦可能這就是她的心結

係佢自己想參選但參選唔到喎

葉劉其實係咪講緊自己心底話（對象係今屆特首唔係第一屆特首），不過佢唔夠薑反政府咋嘛

戇撚鳩

Ip 小姐近排好搶口，做先鋒咁

舞獅撞飛.gif

怨婦真係好撚小氣，無時無刻都係度計算
唔知當年唔條粉腸唔比佢出閘去選呢?

最污點都只係咁
其實葉葡萄讚緊陳太

我以為係老衲寫

葉劉講的未必係假，但由佢吧口講出嚟，大家個重點都會去返葉劉的酸葡萄身上。

葉劉咁講野真係好唔大體

以小人之心度君子之腹嘅完美體現

人既問題 奶共建制元秋何妖果啲佢又睇唔起 田少商家佬又有私怨 泛民就更加係敵人 結果搞到連特首入閘陪跑既票都唔夠 仲要區選滅黨

葉劉唔係都唔俾選特首咩？ 將自己心底話講出嚟？

認真 真係關佢事？

咁葉劉你自己都可以學陳太架 唔敢啊？

怨氣仲要咁大，睇嚟黃之鋒、黎智英呢啲亂港四人幫都唔及佢嚟

同利迷一樣

你收皮啦 人地最高做到政務司 你只係保安局

咁你條八婆支持689 係因為老公一早死咗

葉劉當年剋死老公

所以佢要同香港人為敵

哈哈
講人哋？
人哋食花生
睇美國佬制裁

以為個個都係自己

讀心術

今年佢地恨到喇

妹妹：姐姐講得啱

你估人人都好似你咁嘅咩，葉太

事但死件香港人都開香檳

姐姐已經顛Q咗
好好回京休養

講污點點夠葉劉你黎呀

的確葉瘤先係兩手空空個一位
腐敗之下既受害者
仲要搞到而家瘋瘋癲癲 睇見都心up

人黎! 拖佢出去斬左佢 見到都眼怨

葉太當年到而家都...

自己想做先會將想做呢樣嘢投射喺其他人身上

什麼偉大問題

一定有最八婆解釋

孽瘤呢世都做唔倒特首啦
而家搏出位諗住引中共注意
但係變左煩膠李私煙之流

死八婆葉劉

葉瘤成世人恨做特首恨到思覺失調

如果佢唔搵d假想敵比自己鬥下，佢可能無氣力生存下去了

回歸後所有大大小小嘅事件都混亂混賑過赤鱲角開幕事件多多倍。

葉劉自爆心聲

自己想做狗群大佬做唔成，就屈人都想做狗

其實姐姐眼中釘係妹妹定田少抑或泛民？

怨婦

當年因為孽太令民怨四起, 被迫下台, 跟住就「反香港市民」

佢最有呢啲經驗

佢自己想做但做唔到 怨婦

你估人地係你咩

完美演繹［以己度人］

你自己呢

放負機
搵佢做領導死得人多，咁負能量

邊似得你孽瘤咁賤先得架, 做唔到得首都要死奶難奶, 愈奶愈核突, 賤過隻狗

港英推動民主最大阻力就係中國施壓
英國文件解禁講

原來葉劉識讀心術

你估係你咩

田少啦
因為佢先過唔到廿三條要問責下台
之後就失勢

奶到屎眼汁都流出黎都做唔到 柒到你有好心就收收皮啦, 日日出黎9up, 仲好意思講陳太, 陳太瀟灑過佢好多

我淨係知而家姐姐好葡萄妹妹

完全表現到女人個種小氣

又想人格謀殺

你閘都入唔撚到啦臭閪

葉劉: 我都做唔撚到呀

仲有果時香港係英國殖民地，好多野香港人自己都無say
拎黎同回歸左支那聲稱有「港人治港」「高度自治」既香港比較係咪on9

葉劉上屆要退出,所以想香港死

咁你俾麒麟撞飛都好唔光彩

佢地唔只未死 佢地既利益集團仲係度阻礙緊香港進步添

田大少妹妹並列第一
一個間接搞到佢落台
另一個做過佢手下但爬佢頭 而且都係女人

葉劉真係當人哋好似佢自己咁怨婦狗咁

n年前的一件小事講到污點 可能全世界得返葉劉仲記得

關佢閪事咩

on9
唔通689又因為做唔到特首所以反共咩

怪唔得收咗有jer八婆陰陽插做𡃁

葉劉當年選特首閘都入唔到，做唔到第一個女特首，相信佢一定好唔開心，跟住就「反妹妹」

你估人哋係你

比人睇晒佢既品格

唔講Anson都醒唔起

全香港有邊個唔知葉劉小氣兼恨做特首吖

你做唔到，所以一直仇恨妹妹

呢啲人自己心諗嘅嘢就當係人哋都係咁諗

葉劉閘都入唔到

真係用自己做例子去揣測人地，我係咁，你地個個都係咁

做唔到之餘仲有機會比人制裁

姐姐想做連閘都無得入，妹妹廢柒又俾佢做到。

心結未能解開

你呢？你都一樣選唔到喎……

姐姐連政務司都未做過

我淨係知葉瘤佢，衰到份工都冇得撈敗走，仲剋到老董下來，整色整水組個蚊型政黨，點知愈做愈縮，啲人走得就走，啲議席縮到無咁滯。

超級區議員冇份
特首冇份
新民黨滅黨
退休都冇得去美國

葉劉做咩講出自己心底話

自己小人之心都算，仲要劏開比大家睇下個心胸有幾窄

你繼續gchi正苦都做唔到架啦

葉太唔通你會知?
推過23條嘅你會知?

個個都好似你咁想做個閪位咩

等睇姐姐過兩年嗌港獨

反政府有錯？

Appeal to emotion.
Attack personal character and motives.
BUT not based on reasoning!

叫做搵個最大粒既負責囉

仲衰過怨婦猁

起碼人哋都做過政務司第二把交椅
你掃把頭返屋企食屎啦

Ip must be good in science. She loves to focus on microscopic spot of

nano size !!

陳四萬當年同做特首有咩分別

似係反射緊自己心理

真係死八婆嚟

不過陳太當年應該係想做
所以先唔受英國個爵位

真係以為其他人都同佢一樣戀慕權力

做咩講自己心聲出嚟

通常D 八婆都會將自己心人面嗰句, 套用落人哋度

又講自己啲心聲

張相係佢個女？幾靚

佢暗示有人回歸前做唔到港督，所以就親中？

小人之心到呢

你奶撚左咁耐都做唔到特首 遲係你嬲多d wo

容海恩同佢擘埋面添啦，雖然容自己都唔爭氣架喇

葉太咁多年都做唔到特首，所以奶得更落力

標準藍絲思維

銀河級葡萄西

由局長去到做議員
已經cheap哂啦

上唔到位，癡心妄想自己仲有機會做到特首嘅老女人

佢自己去完史丹福讀書咪一樣唔知咩叫民主理念
正宗讀屎片
自己想做特首做唔到就以為其他人都想做

做個局長搞到50萬人遊行抗議

佢真係怨到臭，個hi冇人吊好耐，心理不平衡，等制裁la臭hi

其實最恨做特首係孽瘤，佢覺得自己最有資格做特首，輸畀妹妹佢好唔甘心，所以好大心結，好唔開心，心理好唔平衡，搞到成日好似怨婦咁出嚟吠，又要奶共表忠，又要暗串柒婆，表現好小家，好肉酸。

咩呀
咪得到追求呢個過程囉

佢唔止渴望權力
仲想復仇
好似老董咁
根本係極痛恨香港人攪到佢哋無臉落台

葉劉最叻就係推政策推到自己落台

你到依家都做唔到
出盡力奶都沒得做
係咪仲唔開心

屌你自己咪一鳩樣

呢陣酸味酸到呢

相信她一定不開心
[size=2]相信她一定不開心[/size=1]
[size=3]相信她一定不開心[/size=1]
[size=4]相信她一定不開心[/size=1]
[size=5]相信她一定不開心[/size=1]
[size=6]相信她一定不開心[/size=1]

相信她一定不開心
相信她一定不開心
相信她一定不開心
相信她一定不開心
相信她一定不開心
相信她一定不開心

閘都入唔到笑鳩人

好明顯葉劉宜家威脅緊北京
如果仲唔比佢做特首就會反政府

立法會又輸比陳太，搵特首提名又冇人 so 佢，去車公廟又要比隻麒麟撞，佢呢 d 真係輸到連影都冇啦。

睇黎佢好快反政府

你都冇反政府啦

講到佢當選過咁

3個女人一場戲。
陳太,葉劉,林鄭= 港版宮心計

人地成世都食住你個孽瘤退場退得咁瀟灑都想出黎執死雞
你呢啲遺臭萬年嘅好心就收收皮啦

關你撚事咩

培養咗葉劉淑儀出嚟都算係陳太一個污點嘅

嗰陣怨婦味

To my very best friend - Regina

講緊自己

佢唔好將自己個角色代入人地到先得架

陳太的政治生涯都算係咁
政務司、立法會議員 屈機

堅實的民主派
十幾年前佢大可以退休唔發聲
就係咁先令到佢成為北京的眼中釘

我希望陳太退出政壇可以保養好身體與丈夫安享晚年

赤鱲角事件最都係行政失誤 但對制度冇影響

屌，講呢d，佢成世都未撚贏過陳太，做官係，立會都係，算9數啦hi，真係衝出黎7

除咗23條
最令人印象深刻應該係俾麒麟撞

成日都講住，你做人唔好咁寒酸啦

議席都冇埋學人笑人

見到有人被制裁下番度氣

葉劉係永遠二奶

呢D 點睇都係operation 野
一係政務司要硬食呢D 野 算上去佢只係掛名阿頭
顯示屏失靈你估我想咩

你就係

陳方安生個女死左，點解要係呢個時候高調宣佈退出政壇？！咁敏感嘅時候，特登出來話佢女死「無可疑」。相反中共一群鬼魅魍魎仲相繼抽水，反轉睇可能陳太家人已經生命被要脅甚至殺害。呢個年代共匪落毒打毒針屈你心臟病猝死唔出奇。

你食屎啦 P牌

通常自己想做就賴落人地度

仲要上屆爭特首入閘輸比妹妹

人地上個月先經歷完喪女之痛
依家就走出黎以小人之腹度君子之心
洗唔洗咁惡毒

收皮啦 姐姐

妹妹收皮 特首個位都唔撚會俾你做到

想做特首 下世啦 八婆

：妹妹你可以做特首，咁姐姐我都一樣可以！

係入閘都入唔到

呢D真係臭閪

葉太好似連司長都未做過⋯⋯
葡萄🍇

夠你葉劉咁唔光彩
奶共奶到咁撚肉酸 毛都冇條俾你
人哋陳太都叫上岸收山
你呢？皮就收啦

人地連去報名都冇喎
妳自己就......講到出聲都冇人理妳

相信姐姐，姐姐一樣做唔到，一定好明白個心態

因為佢都一樣咁諗感同身受

佢真係好想做

又唔見你反政府？？